林子祥個d真係嘈音黎

80年代d人耳仔係咩構造, 點解呢條友會紅得起
如果林子祥係2020出道會發生咩事

廢老

Y U U~

佢以前啲聲實啲，冇咁嘈

如果要係heavymetal同林子祥之間揀我寧願聽heavymetal

賣懷舊
佢紅嗰時你都未出世

阻住地球40年

咪問緊點解佢紅得起囉 做咩姐你
佢出道個陣唔係呢個唱腔咩?

家陣Metal好失禮你咩？

幾次ok
日日loop住人都癲
幾佩服返惠康果啲店員

所以alan,tam咪紅

咁林子祥失禮好多

燥音定嘈音

噪

其實佢首數字歌乜撚嘢名堂 好撚嘈成日唱呢首

mayuyu~

噪 typo

534202

鐵樹蘭

都唔知佢lur 乜鳩
似夢迷離個離字都要lur 幾下

錯字撚捉人寫錯字

雲外看 新生趣~

呢首歌係2020出個作詞人應該俾人插到飛起

仆你個街我睇字都覺得個頭wingwing地

咁老都唱到呢種高音 仲想點

其實呢啲數字有咩意義 點解可以做到歌詞

把聲退化咗冇計

佢呢種佬式唱腔 係呢個年代真係無

咁又好過占占占嘅

can't agree more

呢首歌真心難唱喎 會唱到斷氣

佢以前高音好撚勁
依家好似都成70歲la

屌, 唱到高音就好聽架拿? 咁你聽GEM咪得囉

HOO HA HOO HA HOO HA HOO HA HOO HA HOO HA HOO HA HOO HA 風沙之中 追追趕趕 彼此熱烈在歌唱

填詞果個先勁，聽撚到打冷震

舊時香港乜人都紅到

不如你話係天水圍公屋痴線佬深夜鳩叫腔

你不如問粵曲點解會紅
不過過左氣就收皮啦仲混入主流

光陰不會往後退 應拋開傷心抑怨
願我會拭乾眼中淚
天空海闊我共你 再領略人生的美
雲外看 新(的)生趣

點會未聽過

metal撚表示

我寧願返donki聽dondondondonki

吓好有感染力喎
桑田佳佑咁

齊齊用Y U U (Y U U)

洗左腦

見到堆數字都已經頭痛
好撚嘈呀

難唱等如好聽？

ocamp名人

好好聽喎

無內容深度的歌詞
我都作到啦

人地連歐美式柔和唱法都識,
聽下出道作先講啦

一顆心插著精

粵曲冇咩問題喎ching, 表演藝術既一種
林子祥個d係噪音黎架但係

你聽下佢後生既時候先啦on9

我屋企個細路尖叫都好高音

佢高音得嚟用真音，同其他歌手比厚實好多。

5201314

唔好再貼佢d歌詞得唔得, 有聲架大佬

超越極限嘅柒 就係屌人嗰陣自己錯埋同一樣嘢

成個George Michael

ching食開屎？

唔係 薪俸稅 咩

樓主不如問埋鄧麗君點解會紅

香港音域最濶、音最高嘅男歌手喎
佢嗰首惡鬥惡先係痴線
最高音A5 原本首歌係外國嘅女高音唱落入香港就畀阿lam 唱

後生真係屈機
而家就lur住唱

一路聽eason一路聽林子祥
真係來回地獄又折返人間

好鐘意佢
自己一個睇過佢既演唱會

林子祥全盛時期, 唱抒情歌可以同鄧麗君有來有往

公道啲講

佢把聲劣化速度快過麟伯好多

燃亮我~意志~

年代唔同，第時啲細路都會問點解周杰倫都紅得起

林子祥D改編歌係Disco音樂多

「公園大媽唱得好過佢啦」

00後：成個大陸婆咁又肥 廢老先會聽 負皮 上一頁

同意呀, 但相信唔係呢D歌令佢紅囉

佢強項係咬字好清晰，懶音冇乜，就咁聽會聽到啲歌詞

好多現時歌手明明唱緊廣東話但會唔知唱緊咩歌詞

佢就係話點解紅呀嘛

仲要聾聾地
利申唔鐘意佢而家個唱腔

陳奕迅都唱唔到佢首十分十二寸
人地叫林子祥高音小王子
劉德華師父 你真係唔識野

咁又唔好用粵曲來比
完全唔係果回事

咬字好清晰，懶音冇乜

曲定直？

佢好似再上一代過奶共麟

分分鐘需要你, 首歌勁撚溫柔,
近年好多MK妹翻唱

13942

佢未出事之前仲唱得嘅
出左事之後唱歌冇氣
啱啱睇左一陣，屌佢老味，唱歌冇氣仲玩拖咪

含 含 含我啦

照咁睇樓主應該更憎盧冠廷

"如果要係薛家燕同鄧麗君之間揀我寧願聽薛家燕"

其實把聲真係好好聽 以當年嘅音樂type係殺哂 而家走去唱d垃圾洗腦廣告歌 係侮辱左佢把聲

Yuu～
去食嘢攞yuu獎賞爽夾快～

00後：應該全部藍屍廢中廢老嚟 負皮 上一頁

佢咬字都叫清晰？個嘴型唔知咩事 定係佢因為整咗陶瓷牙令到佢咬字好唔清晰喎

老咗先係咁

3... 0624700...

其實無得比，Heavy Metal啲音樂又重啲，唱得比林子祥更高音嘅亦大有人在。

可能佢都冇錯
聽到佢唱歌的確令我有d燥

邊個話林子祥得快歌高音歌,
大把抒情歌...
追憶咁紅都冇聽過咩

恕怪直言：你識條撚咩！

43140624

直，講緊佢後生個陣，唔係而家

你聽番佢啲舊歌，唔係呢首yuu

光丫陰不呀會往後退
應丫拋開丫傷心憶記

你係唔係弱智?

唏呀唏呀唏

Y!U!U!!!!

我覺得佢聲底好勁，技巧亦足夠，不過真係唔鍾意佢唱腔

donki日文嗰part係幾好聽
但廣東話嗰part把聲同首歌唔夾，而且啲詞都幾老尷

點解關鄧麗君事

睇死樓豬都係嗰啲所有metal甚至hard rock都歸類為heavy metal嘅人

張雨生迪瑪希唱得高音過林子祥好多,
但硬係隻FEEL唔同

係阿LAM面前,Eason,送禮勤都收哂皮

群星合唱變獨唱

此言差矣, 講緊今日華語歌billboard上面仲有姐撚04年既晴天

佢正常咁唱嗰陣覺得幾好聽，但有啲位係都要lur過去

佢個仔講啲嘢好尷尬

花街70號
敢愛敢做
真的漢子

好好聽快歌又得慢歌又得
佢之後都諗唔到有邊個

似夢迷嚟牙而離

仆街, 一禁入去就係YUU廣告

正如我都唔明周董點解紅
首首歌都咬字唔清

啲詞真係好屈機

梗係聽汪阿姐

佢個仔上親台講野都好似弱智咁

佢而家根本唔夠氣

DLLM

公道啲咁講 ，林子祥係羅文鄭少秋當道嘅時候，佢嘅曲同詞都比較突破。

林子祥係BELTING FEEL，有嗌果隻FEEL
其他兩個柔好多，無谷上去ge感覺

你係咪未聽過阿BOB唱林子祥d歌

聽CD啦，成幾十歲人無氣唱

佢做過手術 人又老左
聽返佢以前個d都幾唔同

同期譚伯有幾耐冇唱

之前老母係youtube開佢d live嚟睇，條友根本就係走撚晒音，係到扮有特色

頭先有幾首都避喇

同呀姐同呀lam 比....

華語男歌手既代表同個老屎忽比 好撚野

樓豬想喺連燈反林子祥加油

佢以前啲歌其實幾好聽
敢做敢愛同世運在莫斯科都唔錯

含魯蛋時期先係最正

樓主幾撚膚淺先講得出呢句說話

唱功咁西利都要比人屌燥音

00後：廢老嚟架 拉

你依家咁講我先記得好似佢之前開演唱會係咪跌咗落個窿度？所以做手術

分分鐘需要你係咪嘈音

唱乜都屙屎唔出咁
越聽越壓抑

盧冠廷個種係小眾d囉
等於小塵埃個d, 但未至於難聽
其實我都唔覺林子祥正常唱係難聽,
只係針對佢鳩叫個d歌

佢唱歌好似好勞氣咁
一聽到佢把聲就諗起啲藍絲屌後生仔

聽完都覺得喉嚨痛
老豆好鐘意btw

唔好將你d諗法公諸於世先得架

粵曲先正
呢首第一句就世界級爆玻璃

佬式唱法好正喎 好有味道

佢當年跌左落阿姐個窿度之後就開始撞聾...唱歌開始退步

林子祥都變廢老
早幾年仲有人吹捧緊

主因故係佢啲歌難度高好多。「幾段情歌」、「男兒當自強」，有幾多人唱到？

其實佢把聲應該唱metal

on9林子祥都唔掂
利申無睇tvb

heavy metal 不知幾正

其實除左啲數字仲有文字歌詞
"4點34價位暴升變左1004"
"你的身家 你的體魄 你的一切
人與數字有許多怪事
看看計數機裡幽禁幾多人質"
首歌講緊社會上好多人既生活俾一堆數字蒙蔽左
好似股市樓價…
要我地反思活著唔應該為左 focus on 追逐個堆數字

以前D人就係鐘意呢D歌

羅文

華語魔音天后

點解成就可以差咁遠,
佢一首歌我都講唔出,
代表作有d咩?
林德信正職係唔係名符其實兒子

以前人唔多.張國榮 梅艷芳走得早.呢啲有啲實力嘅推上去 後生個啲要有後台 要夠藍 夠港豬先會考慮推你上去 可以點做

2020-2004=
夠50年再講啦

成班友柒下柒下吹奏林子祥 佢藍絲黎架

勁興奮

"咬字好清晰，懶音冇乜" 係基本嘢嚟，冇人叫呢啲做「強項」。

係唔係做左件好事

metal係小眾你就認左佢啦

當年無乜娛樂，得收音機同電視。
加上個時好興電視劇都有主題曲 所以唱得好既，好快紅。

80後。

好聽喎。。。

幾段情歌超長intro 超正

連登好多小朋友
要破4 舊

六歌仙

光蔭不會往後退
應拋開傷心的氣
願我會拭乾眼中淚
天空海闊我共你
再領略人生的美
雲外看 生新趣

我記得則田偶像係佢

老豆係林子祥 幾十年fans，當時佢同老母入咗紅館現場睇呢個演唱會live
但佢地入咗去1個鐘就無就走咗
話今次啲歌又悶 又唱得難聽咗

你指果個應該係躁？
燥係乾燥個燥

巴打岩岩返出黎?

係 噪音
個個都唔識寫

利申啱啱google左

我老豆好鍾意林子祥
都聽唔落佢依家啲live

因為佢地全部都係蝗二代

佢真係有請小鳯姐，連登仔淨係得把口

時勢造英雄
踢波你都話點解c朗美斯仲紅過大細哨啦

呢首歌個假音又有幾多人唱到 佢基本上係咩曲風都handle到

要上連登神檯
老唔老差幾多個gap唔都次要
最緊要夠唔夠黃

譚詠麟=廢老
嫻姐=神

余文樂=支拿仔
Tommy=男神

咸魚白菜也好好味

咁多英文歌 等係悶到死

聽佢唱歌聽到都好肉緊
明明聽歌應該係放鬆
聽佢唱歌仲緊張左

因為年紀大咗，高音上唔到，唯有係咁。

同周董一樣啦,
呢幾年既live已經聽唔落

都係過咗十幾年啫，林子祥都紅咗成三十年到呢代先俾人judge佢先唔入流

不過佢唱慢歌把聲真係世界級, 種意境唔係個個唱到

好撚難聽好撚煩

補充番
係惠康買買下野聽到佢把聲
即刻放低手頭上包薯片往門口方向極速離開

巴打識野
上面d人search都唔做下就屌d詞廢
兒登真係兒登

初出到又真係幾好喎

不過佢打後廢佬歌好難頂

Heavy metal 呢個terms好似唔聽metal既人先會用

科技進步左, 包括運動科學, 今日運動員體能技術都比以前好左
點解你覺得c朗美斯會踢得差過大細哨

到依家都係冇人唱到佢的歌而不失霸氣
eg 千億個夜晚原key

都係
佢真係無乜照顧佢啲fans口味，大部份唱佢自己鐘意嘅歌

全世界都搵唔到個好似佢咁唱歌嘅人 成吉思汗仲好過原唱

Campfire

好撚柒 自己見識小係到話人小眾

一睇就知樓主根本唔識音樂

去周杰倫演唱會聽得最多嘅係 “大家一起唱”

佢以前把聲好似唔係咁，唔會覺得嘈
依家首yuu把聲真係嘈到人都癲

真...
7成時間都係鳩UP同唱D佢自己細個聽既歌
個陣係我第一次睇佢演唱會, 失望到仆街
不過之後個個LAMUSICAL仲失望...

係
基本上佢哋當hardcore以外嘅metal genres 已經叫heavy metal

其實佢好聽喎 麟伯就真係麻麻

唱埋晒啲咁嘅垃圾歌 仲要係改編自 Billy Joel 隻 uptown girl

詆毁晒人哋隻歌

講真洗腦咁不停播，Blackpink bts都死啦

Metal叫小眾
井底之蛙到
不過算啦，喺香港pop以外所有genres
應該都比樓主當小眾

錯
佢哋啲on9仔係將所有覺得嘈嘅當係metal

人與數字 有許多故事

童年時常開窗 便會望見會飛大象

00後：我地聽開乸型乸聲kpop 阿叔你過主啦

你最多可以話yuu嗰首歌無限loop好煩膠，但係你啲乜柒都唔識嘅死𡃁仔冇資格詆毀林子祥。喺英國讀書嘅林子祥係香港歷黎音域最廣嘅男歌手，唱作皆能，中英文歌都駕輕就熟，佢本人仲有些少英倫風添。你聽過佢crossover陳奕迅嗰個拉闊未呀？Eason當年咁後生都唔夠佢高音，氣又唔夠佢好。連登就係成日有啲不學無術嘅白痴仔，明明Wiki、Youtube大把資料唔睇吓，就喺度發表埋晒啲憨居主觀言論，真係唔屌唔得嘅！

可能punk 同metal 都分唔到

熱~勝~紅~日~光~

Y U U !

heartgray係山下見創作者之一
仲有黃店加持

求pin

上次睇Lamusical第一場都幾正仲encore唱海市蜃樓

原來真係有人睇緊佢個演唱會

推

入去啊

當然唔係講佢老咗時：

"佢(林子祥)有動力強勁的「天生奇喉」，音域非常之闊。佢天生有一副極具衝擊力同爆破力嘅嗓音，換句話說即係歌喉特別「嗆」，幾乎係跟唔到。林子祥有一個男中音應有嘅全部，又喺高­音區延伸上去一大截，可以唱到高音區都比唔上佢嘅飽滿有力。佢嘅高音區極限曾經去到 E5 或 F5（比中央C 高八度）。一般歌手都係用假音拉上去，有啲有實力歌手即使係用真音拉到高音區，嗓音都會變得尖細單調，好難好似林子祥噉樣即使將高音拉到極限都依然充滿氣勢。"

高音到唔敢攞咪

佢係嘈音？
難怪林家謙都做到歌手

本地音樂要人啊

cctvb

有聲

啱啱聽到佢唱smoke on the water 真係想死

唔睇歌詞真係唔知佢唱緊咩

屌 已經唔記得呢首
點解你要勾起我回憶

唔同年代
老豆年代D 人聽依家D 歌咪又係話垃圾

佢哋聖誕新年嗰陣d 歌得十幾秒不停loop好撚痴線

點解嘅？

在世間尋覓愛侶
尋獲了但求共聚
然而共處半生都過去
我偏偏又後悔

算係冷門歌
但好聽

我覺得幾有風格特式 幾好聽

多啲鼓都好rock好rock

個個說我太狂 說我屈機

最愛是誰 一d都唔冷門

fing頭唱

爽 夾 快！
隨 便 買！

幾好聽呀

唔係話你醜樣係話你核突

熱勝紅日光～～～～～～～～～～～

又唔好為反而反，佢唱歌無乜問題
pitch準，timing準，音域廣，音樂變化多
聲又有character，只不過唔係好smooth果種"靚聲"

巴打tvb做？

咩時代就會出番咩人

當時班港豬個個為頭家狂番工 許冠傑 林子祥咪唱出呢代人既心聲

史泰龍幾有feel
係咪我問題？

六歌仙punk喎

演唱會都咪咀，搵笨柒

Agger可能成班00後唔識

以前關黃藍咩事，唔好亂up la

人類總要...

1. 任何形式嘅藝術都有試驗性嘅特別作品，歌詞係文學嘅一種，佢第一個用粵語數字讀音入詞，挑戰填詞嘅創作空間
2. 你就咁睇首歌歌詞覺得廢，但首歌紅到今日街知巷聞，證明首歌有一定意義（而且人地唔係sell歌詞深度）
3. 潘源良係香港著名填詞人，你可以諗下點解人地要特別作一首咁嘅詞先，笑林子祥唔使笑埋香港填詞文化

以前阿LAM首<我愛你>都係改編uptown girl

填海華師父有冇教路唱你把我灌醉

佢首首慢歌都好正wo

當然唔係講緊晚期D呃錢演唱會聾咗連咬字都咬唔到

巴打識貨
連登仔似乎唔鐘意聽舊歌

呢首歌陳奕迅都好鐘意,
佢話啲歌詞好過癮

無睇前文
純粹見到鐵樹蘭三隻字就回六歌仙三隻字

潘源良寫俾李麗珍㗎喎，邊算冷門

呢首詞真心屈機喎我覺得
潘san

直頭應該當metal/rock呢類所有嘈少少嘅係death metal/djent果啲叫得好勁嘅

唔係00後問題 係個人嘅問題

係
Tvb戰線
我大佬係a餐
有嘢搵我？

堂堂情場英雄!

tvb喎,講緊以前到宜家啊 你都要培養一班新人先得 問題冇啊嘛

Uptown girl~

我聽到句駛乜撚

粵語入詞先驅都叫冇深度

ohhh ohhh ohhh 終於歸於平淡

本身聽極唔厭 不過佢代言yuu首嘢就唔撚聽了

佢自從拋棄老婆同葉倩文一齊，我就好討厭佢。佢老婆係唱片高層幫佢上位。

支持 好心樓主見識少就自己摺埋算

紅唔起既人仲多

同聽宇宙gem 一樣我真唔知佢紅咩

介紹你聽呢隻。

好撚難聽

幾特別
好有力量
不過個唱腔搞到有啲字發音歪哂

下下唱到咁用力好似比人鍊撚住個春袋咁撚樣
聽嗰個真係好辛苦，唔明有咩人會鐘意聽

咁都難聽？

其實你知唔知首歌中間有詞, 而且係有意思
不如你睇下先, 唔係真係淨係得04340434...

Heavy Metal廣義嚟講係涵蓋晒所有metal嘅sub-genre

不過聽開嘅人就會當Heavy Metal係metal music下嘅一個sub-genre，其他嗰啲thrash, black, death, power之類就係另外獨立嘅sub-genre

好撚好氣

佢中間果段 ooh...ooh...史泰龍 應該無咩人唱到

真係咁樣 以後只會更多唱歌唔掂嘅做歌手 然後啲人當佢哋好勁

試下聽返佢啲舊歌,唱功真係勁
唱高音能力係bug嚟
厚實響亮,有爆發力

另外唔少人忽略咗佢中低音都好好聽
好多高音勁既男歌手唱低音都麻麻
例如蘇兒信,張雨生,楊倍安嗰啲
好少男歌手高低音同時強

同埋以前個代唱歌好多震音
佢就無乜
唱腔幾有特色

而家一把年紀,當然大不如前啦

粵語入詞應該係幾十鳩年前粵語殘片年代已經有
係過咗嗰段時期 廣東歌脫離市井低俗嘅形象之後先少咗

首歌反思緊身分證、錢呢啲數字既意義喎

係米同許冠傑同一代

後生時啲歌幾好，又幾生鬼
但自從10分12吋隻碟之後走火入魔
之後又結婚離婚，自我，個人同啲歌亂晒大龍
啲歌好難聽，仲要好以鼻塞咁

一個佢一個姓譚藍絲狗
唔明點解會紅 仲要贏到哥哥

男兒當自強
長路漫漫伴我闖
真係幾正，唔係佢唱唔出個味道

誰能明白我 都唔差，但其他人都唱到

其他就算9數把啦

咁沙利係唱得既
雖然兩公婆

巴打都有返咁上下年紀

慘慘豬就metal

果陣周圍樂壇都未發展 完全無人同佢地競爭
班香港廢老自己圍內話邊個係天王就係天王 笑撚死
四大天王都做到天王

諗住入黎屌柒樓主 但已經好多人做左
貼返首阿Lam 既歌算
林夕作詞

大譚伯兩年

屌你老母，好撚煩呀
利申：頂唔順已比錢免廣告

聽metal 應該係感覺非常之興奮同relax
我覺得你唔鐘意可能係你個腦個reward system 冇同metal 撚唔同, 一係你聽緊metal個陣個腦唔明啲beat

你應該會畀老屎忽屌到仆街

推個唔掂嘅做歌手
00後：黃嚟架

莎莉D歌我原本都有聽，但佢一食人夫我就聽唔落

得閒聽下ok 一聽首yuu就不了

羅敏莊翻唱呢首都好聽

唔識唱歌唔識做戲嘅奶共楊千嬅夠係天后
沒有誰比誰更高尚

許冠傑早少少

Yuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuuu

願我會揸火箭...

佢老左d尾音無力 但條友玩原key

你睇下同年代外國班hard rock佬都降1-2個key

其實有時都好聽
不過唔知點解好唔㩒聽
比盡Loop多兩次就不了

送禮勤:唔好比我

剛Google咗陣見到呢句

他們經典憤怒之作《陳總警司收皮》，彈奏這首歌的第一代結他手，如今已成為警察，可算是一個勵志的故事

yuu係成功令到我唔去惠康

YUU

但其實幾好聽既, 慢歌

yuu~

佢紅個陣把聲真係唔係咁架

而家事實差左好多，始終佢種唱法到咁大年紀好難維持
以前唱歌係好撚勁，班支那當佢神

最愛是誰 似夢迷離 誰能明白我 千億個夜晚 每一個晚上 追憶 敢愛敢做
花街70號 愛到發燒 仍然記得嗰一次 十分十二吋 Ah Lam 日記.......

雖然佢首yuu真係好撚煩 同雲外看 新生趣係柒左
但八十年代真係屈機都癡線
首敢愛敢做頒獎禮 單春 送禮勤果啲都跟唔到

呢首點會冷門，勁多人翻唱過

我都係，煩到嘔。入面D職員好可憐

白痴仔你唔好咁柒啦
search下佢1985年喺成班大明星面前唱十分十二吋先講嘢啦

用真音上高音真係好撚勁

成吉思汗

其實有幾多人知首曲係Bach 嘅作品

莎莉咁正冇計啦

1994 年
90年代佢日落日出都唔錯

歪於於

而家播緊個首憑著愛唱到劈屎咁

當知道佢殺咗咁多人
首歌聽落硬係怪怪地

呢首正

咁係米應該計入譚伯個代

你想講Death metal

Right
填滿一生 全是數字
誰會真正知是何用意

其實首歌歌詞也講左呢堆數字，反問有咩意義？

呀lam應該前少少

奶共譚係拍落林敏聰度先開始紅

我聽到最美麗仍然食菜

林子祥都有人反，兒登真係兒登

你都作到係因為有前人作過
你要比既話應該要用一種前面冇人用過既方法去填詞而又受歡迎

點撚樣冷門
紅到仆街
出晒名係潘san寫比李麗珍

得啖笑

不過係笑你班人on9

佢識鬼分咩

本身uptown girl俾佢改做廣東歌都已經柒柒地
家下仲要膠到變YUU

係都聽呢個啦 呢個真心勁喎

肥婆充滿着脂肪
興奮地放屁
屎忽輕輕震盪

Y Blue Blue ～
呢個廣告歌真係好煩

咁都有人反
好多細蚊仔

成班傻閪聽Tommy最啱你哋心水

世運在莫斯科同埋成吉思汗有冇人識？

數字人生都有人反
潘san癲瘋之作黎

呢段真係屈到爆炸

Math Rock的極致

問月光 啪啪啪 問月光 啪啪啪

好撚好聽喎d歌
不過去到40幾50歲開始
佢d live完全唔夠氣咁制

y u u屌你老母

光陰不會往後退&!;)$’dn$:’!;!$!hdb$$

鄧麗君深黃，唔想對佢有任何不敬，但聽佢嘅歌，有種聽ASMR嘅感覺

Y U U

敢愛敢做我飲歌

譚伯唱埋晒d口水歌
難度上差好遠啦

願我會揸火箭

哥哥個唱腔真係好正

咁多人睇cctvb

呢首絶對唔冷門啦
代表作之一

如果係話佢拍YUU廣告你批評 我明
唔鍾意佢唱腔唔聽 無問題

但唔好覺得你嚟呢個地球之前地球無人
林子祥嘅歌主宰成個八十年代 你估容易
林子祥去到七十歲嗰range仲有咁闊 你估容易

麟伯可以收皮先 人哋唔係麟伯
唔係藍絲唔係撐警
只係因為佢年紀大同你唔同年代就屌人
咁係咪應該呀

最重要嘅係
你班仆街平時屌人睇無線屌得咁大聲
而家一個二個唔睇點知無線做緊林子祥

樓主on9仔一個，
無野補充。

盧冠廷近幾年d碟同live好有味道喎

去惠康播住買野

好似羅文甄妮首射雕英雄傳咁

佢首首歌我都識唱 因為我阿媽真係好鍾意佢 同佢一齊係去過佢台灣個墓地 其實佢啲歌都幾好聽呀 又識咁多種語言

3~06247!7!0~

Donki煩定Yuu煩

成吉思汗 ocamp campfire

你咪撚偷換概念啦 講緊紅啊 呢頭講緊紅唔紅 轉個頭就話勁唔勁 你助理冇幫你記筆記？

笑我屈機

敢愛敢做呢首難唱到痴線

Y U U ！

連登淨係識聽dear jane

Nothing’s gonna stop me now~

(樓主)個肥仔真係唔識架喎

唔怪得咁多負皮

佢搵到自己既niche, 響眾多唔同既歌手入面搵到自己既天地, 如果屌人唱功歐美D 歌手咪重撚on9

樓主撚識音樂咩

個紅係指紅遍華人圈啊

你識條鐵？？？

鄧麗君個唱法當年影響左當年仲係演歌式唱法既日本樂壇好多

林振強
天妒英才

屈撚到

桑田佳佑柔好多wor

唔係佢我都唔識BACH

變咗藍色招牌嘅日本城都係幫襯誠仔算

而家咪仲差

潘源良都要俾人屌

佢把聲係一個真男人
做個真的漢子

香港歌手應該無咩應該唱到敢愛敢做

如果曲風流行D 既有千億個夜晚

雲外看 新生趣

你同隻牛講音樂、講藝術，嘥氣啦

新生趣

許冠傑 顧嘉煇 林子祥 盧冠廷
如果香港係國家 佢地就係國寶黎
你班人配？sorry 唔配
好似係度睇緊班不學無術既傻仔係度屌Beatles, Rolling Stone, Air Supply咁

呢首歌遲咗二十年
用嚟做我來自潮州嘅主題曲真係perfect池

樓上一句廢老
抹殺咗表演者嘅付出

唔打算評論林子祥唱成點，
只係覺得每種表演都有佢嘅觀眾
當你自己唔係嘅時候，
可以靜返少少先

我睇班人都唔知道佢仲有另一個名叫做袁両半

新碟正

仲要係屋企錄既

真係wfh

柒出雲霄

估唔到一首40年前嘅歌啲𡃁仔𡃁妹仲會用 雖然係傳統嚟

公道講句Metal真係小眾

咩叫寧願
Heavymetal好失禮人？

佢D鬚好有型

遲下campfire會變唱紅歌
00後繼續反lam

其實睇你指地上定係地下

雞全部都係雞 屌打 數字人生la

準備中

全盛時期嘅呀lam，玩好多類型
連俄國民謠都改編到做廣東歌，唱落又無違和感

中學嗰陣呀sir 播沙漠小子同成吉思汗教中史
真係成個畫面出哂黎

聽過十分十二吋實識啦

三人行好聽喎

人地廢老過億身家，你係咪廢物

香港啫歐美都唔小眾

成吉思汗 諗起ocamp

Heavy metal 係邊類？有聽開都唔知

真

9988

得華仔扮下柏豪唱低音部份
古巨基得一句跟到

左手右手膊頭

連登仔既藍絲歌神eason好佩服佢，唱林子祥首數字人生要降key、假音至唱到

點都好過譚詠麟

咪Judas Priest, Iron Maiden, Black Sabbath嗰堆老餅嘢

我立即屌你老母呀

佢宜家老左唱功退步都合理 但樓主竟然話音域最闊男歌手係燥音真係自暴其短啦 試下聽返佢以前啲作品好嘛？

當年拉闊唱十分十二寸
Eason唱到中段已經無晒聲

呀lam近年係衰在新生趣同yuu
俾人搞衰晒最多話佢已經過氣過時了
唱埋啲膠歌 胃康又狂loop首歌好煩
但佢全盛時期唱歌真係正嘅
10分12寸個live都可以loop勁多次黎聽
仲有海市蜃樓 成吉思汗 阿lam日記
總係覺得佢啲快歌正過慢歌

306246300

btw唔知點解要錄尾場 當年我睇第二場唱得正好多
印象中dvd係連續四日既第四日黎 少可惜

林子祥真實力派
撚伯果d 後生已經唔係勁只係天生靚聲, 老少少就回塘, 垃撚圾

我覺得ok喎

你係講beatles既
應該對比返beyond

eason 同林子祥 一齊做過演唱會兩個都好夾

同歲月如歌差幾十皮

你個名，應該cut走個嘢字

我都唔明有咩好屌
最多叫唱腔過左時，退休後無與時並進
但一個70歲既阿伯用舊唱腔有咩問題？
突然講到佢歌都唔識唱咁

佢又無做咩撐警野無啦啦做咩批鬥佢
（除左比林鄭跣左鑊）

haaaaaaaa!

eason 要做和音lo, 佢聲樂勁

樓主聽坤哥啦，音樂你識個屁咩

佢咁多首淨係認同呢首好聽

上年係澳門睇live

係舞台劇膠啲 唱果part聽到出哂水

千憶個夜晚

藍絲廢老style 唔識欣賞

咁似係果個年代無咁多分類啲外行人求其改個heavy metal 做名

真的漢子真係得佢先咁有味道
黎耀祥都係扮佢唱搞笑版

煩過donki

可能我真係老，班後生鍾意聽易入口，亞貓亞狗聲唔難聽，唔駛練，出到聲就得

分分鐘需要你呢?

個條片好殘忍

你想像吓30年後啲𡃁仔笑我地衣家啲歌leung到爆

你會有咩感受？

個個吹湊佢d歌難唱 有技巧乜乜柒柒
但事實根本唔好聽
為難唱而難唱 賣弄技巧

有更多獎品

2X歲Eason VS 5X歲阿lam

驚安啲店員仲撚慘

0434 0434 0232 0232 0646 0646 0878 0878

仆街 介咁撚多人睇cctvb

你個名

男兒當自強都諗唔到邊個唱到

你有意志繼續跑 我有意志繼續追

一首十分十二串已經足已證明佢既唱功
我夠膽講全香港無一個歌手可以好似佢咁勁

唔談論佢係咪紅底定係廢老
佢唱歌既能力係勁

睇得出樓主係一個膚淺嘅人

Heavy Metal呢個名係Rolling Stone Magazine改嘅又唔算外行人，不過當時Heavy Metal同Hard Rock不分。

佢生於邊個年代都會紅得起

風格多變, 高音版eason

全香港全時代男歌手最勁唱功
俾你講到嘈音
佢只係老咗唱唔到啫
佢舊個啲歌當時同依加都冇人唱到

Metallica前年一票難求都叫小眾

好勁

係都許冠傑啦 幾時都林子祥

根本個首野唔撚係人唱
密到咁
當年都唔知邊條友諗到要cover做廣東詞黎唱

全香港唱功最勁係林子祥

惠康不再人是香港人的惠康，大股東同香港人無關
要去超市去百佳
買百佳買hktv mall

佢唱熱血歌還好eg男兒當自強
但翻唱其他人啲歌真心唔識欣賞

咁而家菊芷喬都紅啦。咁係咪代表你冇taste？

Toshi 定佢高音啲
利申 唔識

講返YUU 其實同怡和+編曲問題
佢唔係真係攞去派台, 所以主要用幾句洗腦
比你搵EASON JJ 唱都死

我老豆老母跟住一齊唱 三個key 難聽到仆街

林子祥唱Endless Rain會點

我都有響香港睇
好地地個演唱會因為係啊旦諗出黎,變左做個膠劇
三個小神仙idea
不過佢真係老左,唱唔到咁多首

佢可能講緊首數字歌

之前邊有人會咁樣填

後面亦唔會有人可以跟到

潘san 劍走偏峰之餘 成首歌嘅意思夾埋堆無意義嘅數字
成首歌變得更加玄

當年佢初初回港發展
主力唱英文歌
鬼佬發音
自自然然咁唱
聽落的確係幾舒服
之後
唔知點解捏起把聲唱
作撚狀

利申：一直唔鍾意佢

老實講 佢首「千億個夜晚」係神級
其他就不予置評 主要係其他歌嘅曲風太舊 唔太關唱嗰個人事

Endless rain 就真係30年都唔厭嘅歌啦

第一次睇 一路睇一路會心微笑 cls架成個場都係巨星 個個好開心開party咁樣

牆紙林正到痴線wo..

好正
兩個把聲又好聽，d 英文又好

好鍾意聽林子祥

成班00後唔識野

抵你地聽一世抖音歌

阿里!! 阿里巴巴

樓主無知到 知唔知全民皆估

Giorgio Moroder 原作

連佢都唔識?

正
過多卅年到個孫懷舊宇宙巨gem

原原曲 巴哈

廢老專屬噪音

得「三人行」係神

阿Lam 應該係華語最top個批歌手
豪邁又得 柔情又得

認同
人生好多野都係同數字有關
而且粵語真係好博大精深
每粒音都好啱音

Eason好聽過佢十倍

Logo programming ？

諗起吳君如都笑自己
咁都出到兩隻碟

咁多人邊睇邊鬧，唔啱就睇第二啲囉

唔同風格姐 兩個都好聽

開始覺得樓主你係反手

原本想撐牙lam但估唔到child登咁多00後

其實兩個都好聽

屌你咪撚侮辱Metal

想問有無人聽開Michael Angelo Batio?

音樂都係各花入各眼
無謂自己唔中意就踩人，互相尊重啦
利申乜都聽，覺得林子祥好聽

同意
另一個代表人物係歌神
黃霑好似講過
許冠傑唱歌未必係技巧最好 但一定係咬字最清晰既歌手
當然以上都係講緊佢地後生既時候啦

呢個post 有幾多人識Giorgio Moroder

咁都嘈音,痴線?
之前先有音樂人讚佢唱功無邊幾個夠玩

都唔襟聽

燥躁噪嘈可以錯撚晒都幾勁

Campfire仲有狂歡都係佢

連登就係咁嘅撚樣 一方面好想本土特色， 但另一方面就不停喺度踩低本土特色

仲有ymca呢

首數字歌真係堅野黎

音樂用bach嘅歌

中間一堆arpeggios

但又比條友諗到塞堆數字入首歌到

Btw林子祥後生嗰陣唱嘅歌其實好領先潮流

佢紅得起真係有原因

三四十年黎都無咩人超越到佢

錯了，連登係唯我主義，只有我心目中嘅本土先係本土

佢唱歌嘅音域
一早已經行內公認為最廣

真x1000
同埋啲討論仲要多極度低質素

當人地講幾勁, 幾多風格, 幾多音樂人崇拜
連登仔駁一句「唔中意」

好多人嘅本土都係好廉價嘅本土
好多人既所謂本土其實只係唔要中共
到真係講本土 識條鐵咩
e.g. 字體 霓虹 音樂 戲劇 文學 建築 食物
成班人毫無歷史底蘊 毫無文化底蘊 但係學人講本土 笑死人

成日都話香港人骨子裏其實就係藍絲嘅dna
衰啲講 係不如佢地意嘅時候就會阿叻上身

Btw以首係唔係改歌來以前好似聽過首曲

有機會聽帝女花，好政治

只能講唔否認佢有料
但係已經唔符合依家嘅口味
再加上佢唱過衝上雲霄主題曲惹嚟好多人反感
唔鐘意佢都正常
今次仲要係超市日loop夜loop
真係好撚煩

屌打撚伯囉好無

果個年代就係

而家好多人唱到啦

老蕭首皮囊仲難唱

佢嘅真音都真係好高音

好似未見過佢要用假音

香港黎計佢真係幾勁

但我幾 like 佢 d 慢歌 或者 輕快歌

三人行
最愛是誰
敢愛敢做
分分鐘需要你

重有邊個？

呢個post反過林子祥嘅全部係反廣東歌5毛

有無睇過反攻諾曼第版沖雲外看新生趣？不知幾熱血
首歌係好「壯志」，根本唔適合情情塔塔衝上雲霄

佢同家駒都係真音漢子

慢歌總鍾意似夢迷離

從來都唔明佢咁鐘意唱快歌
慢歌先正囉

係人都後生過 總會覺得上一代既野唔岩自己口味

但老左就會反而欣賞 音樂既野never said never

成班小學雞 唔識欣賞阿Lam

如果陳百強仲KEEP住唱會點...佢D歌好正

又肥又冇樣又唔識跳舞，詞又咬唔正，點解幾十年前紅到？

嗰陣聽到真係o撚咗
再加埋聽慣原本eason嗰首
真係覺得佢唱啲野9唔撘8

真, 以前細個覺得張國榮把聲太搞笑唔好聽
大個睇返佢d live 真係好正

聽下呢隻
去到尾段你以為已經最盡無貨賣
英文個段佢爆高多兩段你聽
佢勁在重來無假音

成日覺得佢用生命唱歌 往死裏唱

佢一定會舉大陸歌手出嚟 gem會係其中一個 我都已經可以答到你

神能否創造一個兒登仔唔反既藝人

個音域闊到咁
我諗太多小學雞唔識野

首首歌都係4536251 點解紅得起

shadow hand! 十幾年前係沙田大會堂睇過live.

我記得好多年有個中學同學，家姐係讀音樂嘅，佢話林子祥咁樣唱歌法，後生就好勁，但年紀大咗就會唱唔到。

果然。

又唔好咁講 我都小學雞過聽外國野否定廣東歌

成長過程黎姐

影到克勤擰頭唔唱好尷尬

假音
男歌女腔
beyond年代已經講

送禮勤有自知自明, 佢音樂底好知自己點無謂獻醜
填海華真係on99 志在參與咁

首濕鳩洗腦歌令到林子祥無啦啦多左一大班hater

on9唔記得mark 57:35秒
千億個夜晚

g 持

唔笑佢YUU 了

林子祥做表演嘉賓唱30624700, 你鐘意果班歌手有邊個敢接咪唱

人地覺得唱得難聽都唔得

可能同你講後庭亨唱功仲好過佢

樓豬我屌你老母呀
淨係真的漢子都嬴哂係家班歌手幾條街啦

我自己就分得開少少 始終有料就係有料 冇就係冇 啲人支唔支持就另當別論 但事實唔會因為啲咩而改變

上次送禮勤同阿lam 上大陸節目都唱到下

廣東歌黎講佢發揮到香港人嗰種衝勁
我自細好鐘意聽佢嘅歌
而家邊有歌手唱到嗰種速度同力量

完全差幾十個level唔至

RJD屌打佢9條街
死廢老

所以笑而不語

頭先九點睇仲係正評多過負
好撚彩宜家終於多人正常返

如果阿lam都係嘈音，咁樓豬你不如分享下有咩歌手，俾大家見識下

同埋我覺得就算係雲外看，生新趣呢首都唔差
唔知點解嗰排跟風屌
不過我最鍾意都係誰能明白我

話時話
無啦啦做乜捉林子祥出黎bin?
原來CCTVB 播緊林子祥

掌聲我向夢想^～～裏尋

唱到我以為佢哋會kiss

Y......uu

你又聽啲咩咁撚巴閉啊。林子祥都可以拎嚟同Heavy Metal比較，首先兩個完全唔同音樂類型，你仲要踩多heavy metal一腳，當heavy metal係燥音。咁乜撚嘢係音樂啊。林子祥把聲又厚又實又有穿透力，你自己唔識唱歌唔知上到高音係會有撕破喉嚨嘅聲而佢自己亦有能力調整，係人地個style嚟。你聽嗰啲supper moment咩無盡唱k唱到喊撚曬口面嗰陣，知唔知人地sunny玩鐵樹䔵都係metal嘢。識啲唔識啲純主觀judge撚完掉出嚟開po搵人buy 你。

又係呢啲扮客觀嘅垃圾say

都係周柏豪式合唱
淨係唱低音部份

轉個頭話人地00後唔識欣賞陳奕迅

高音到不得了 真係全香港得一個

廢老祥唱Holy Diver唱撚到喘氣啦

香港地真係冇咩人聽metal
明明metal都可以好melodic同好有故事
唔係淨係得嘈音，但係就冇人肯欣賞

D 歌迷好撚搞笑

雲外看album version改咗個編曲順耳好多

吓 話佢有料都係扮客觀？
佢把聲係真係有實力喎
但係佢個image本身係依家唔討好啲人先唔鐘意佢

宋生唱到斷氣咁

呢隻係真正開始打入廣東歌市場。

其實個主因唔係淨係今次呢件事
係香港人本身品味就係非常低劣
而呢一類事件都唔係第一次發生

連登呢度經常有班垃圾喺度講曲風曲風
搵十首歌出嚟識得分曲風先再廢噏吧啦

巴打 true kvlt

品味而家野本身就個個都唔同架啦
邊有話咩低唔低劣
況且林子祥嘅唱腔真係唔係依家主流
有人唔鐘意佢有咩問題？

連登都成日有班人係度自命清高
成日都容納唔到人地意見 話人垃圾 廢噏

黑警都捉人犯法啦

唔係唔得，但就等如話 Princess Diana 好醜樣咁囉。

識唔識得聽 主唔主流 喜歡唔喜歡 係三樣嘢黎
品味係講緊鑑賞能力 呢度啲人只係停留係唔撚識又要吠既層次

天天扑嘢有力氣
中出一於好少理

唔好成日企圖用鍾唔鍾意嚟掩飾自己既低劣

狗仔

好唔好聽就見仁見智，不過唱功真係無乜人能比🙇‍♂️

嗰種痾屎唔出嘅style真係笑死人

以前佢把聲我覺得OK嘅, 但依家佢把聲又要大叫先出到聲, 然後又拆又尖咁都唔知JM9, 完全係哎歌多過唱歌

其實佢唱啲鳩叫歌都ok
但老咗把聲唔掂就唱到好柒

喂 依度唔屌得架
一屌就俾人話你品味低劣架啦

同文革紅衛兵有d似

欄住呀欄住呀！

你鍾意咪繼續小學雞囉
繼續stay喺呢個level上面打飛機 jeng

Eason同佢同台真係差幾班

我心目中張學友、林子祥高grade過eason

而30624700應該係對應翻個音， 每個音其實可以有個數字代表，同do re me fa 差唔多

咁多連登仔話比乜撚野yuu洗左腦真係笑撚死人 知唔知醜

為咗嗰少少錢
好慘

惡夢

見親佢都咸魚白菜

音域廣已經是優秀歌手
可以唱唔同風格歌
至於紅唔紅睇運
澳洲adam lopez
意大利nicola sedda
聽下佢地最低音同最高音

如果雲外看新生趣有metal版應該唔差

寧願

音域夠廣，又有音準。你鍾唔鍾意佢風格係一回事，但佢硬件上基本上係無容置疑，冇乜爭議

睇咩Metal啦，咁linkin park 早期都叫nu metal

人老左乜氣都冇啦！將來大家都一樣，亙勉！

BTW 佢之前好似係美國頭偷野俾人拉鳩咗

喺YouTube 睇到佢賣嗰個廣告 好嘈好討厭

極度同意

首《追憶》好好聽喎

林子祥都話噪音又話廢老，唔怪得香港後生仔比人叫廢青，從來唔識咩叫尊重，香港本土文化等你地保存真係死得

時代既問題姐。
過多10年你又會覺得泡菜歌做咩撚野

咁都算冷門?
呢首經典喎

彭個翻唱仲有味道

好正喎，唱腔奇特又但上到咁高音

支電結啲聲拆多少少都當係metal了

懷疑樓主係弱智兒童上連登引戰

唱到死唔斷氣咁
一比人彈就搵返N年前好勁好勁出黎
同「我以前賽跑冠軍黎」有咩分別

就算老咗都有創作創意係值得欣賞
追憶單車空凳併埋感染力唔係講笑

嘩ching見到你啲口吻唔講以為上緊香討

70歲仲係原key千億個夜晚 敢愛敢做
收收皮先

結他同個鼓大聲D就已經係啦

人地個個歌星都好正正常常，係得條奶共譚扮撚晒野同個主角鬥唱

呀呀呀呀呀
我屌你老母

好地地一首uptown girl 搞到唔知似咩

個post完全係除夕倒數個晚既翻版

原本對佢冇咩感覺
依家連我呀媽都嫌佢把聲煩

根本條友已經過咗氣
佢啲歌同埋唱腔都唔係主流
後生嘅人唔鍾意都好正常
但係硬係有班人要扯埋咩品味 尊重 本土嚟講
講下事實都唔俾
啲思維廢老到一個點

淨係有呢首相對近年既都唔洗再講其他啦

我都好鍾意呢首
好遲先知獨白唔係佢

兒登仔：係藍既都係垃圾

洗晒你啲錢就爽夾快
唔洗諗快啲嚟隨便買
洗晒啲錢就會開心晒
我地至high～

盲撐撚好肉酸
連我老母係佢FANS都話難頂

你好勁我信你而家跑得快過劉翔

uptown girl依啲就真係高質啦
屌你老味乜鳩yuu 搵個過氣老野嚟唱
垃圾藍底廣告歌喺度日播夜播
真係ruin咗原本首歌

你個名好中

屌，行行下聽到諗緊點解咁林子祥feel，唱咩YUU，後尾先發覺係惠康推廣YUU買嘢嘅「主題曲」

痴線阿lam都屌！

Eason都好狼狽 唔夠林子祥唱

頂你竟然攞heavymetal比

冇計，喺兒登老嘢唔廢係死罪黎

巴打識唔識彈0350365

我聽架都無圍爐區，我個邊仲慘，我係絲身邊更加無咩人聽

首敢愛敢做無人唱到佢種味道

唔識欣賞好過依家啲Pop

聽碟ok, live 太有風格， 太lur

唔識欣賞

呢首好紅呀
係得佢先唱到好聽

林子祥好好聽 好多歌都係經典
絕對是香港之子

呢個真
佢以前勁同出名就唔屌得咩道理
咁講GEM各方面都贏撚哂香港啲明星啦
有唱功有台風有樣有身材紅到上NASA唱歌
唔通佢又唔屌得

係咩？我係一聽就返唔到轉頭佢哋（開頭）聽唔慣，香港好似無咩人玩，由細到大垃圾音樂堂都無教，真係靠YouTube接觸國外音樂先識

仲有追憶

唔想以後啲人：「你有無聽過嗰首uptown girl」
「咩啊 人哋係惠康首u yuu」
而唔識得咩uptown girl

從來唔上香討唔知咩口吻。一個歌星啱唔啱聽好主觀，而且每一代人鐘意或流行嘅嘢一定唔同，但就好憎廢老廢青呢啲terms，用年齡標籤人，好似自己唔會老/冇後生過咁

有時候都好懷念羅文，張國榮個啲唱腔（歌聲），起碼有特色過依家個啲個個一鳩樣定應該話太普通

我個陣未知YUU係個App聽得出少少歌詞炸，其他唔明唱緊啲咩

Pin this
依度好似無人記得/識得咁
Westlife 真係童年回憶

仲要啲盲撐撚一個二個都惡撚過狗
講啲野唔啱佢心水就話人垃圾 冇taste

老實講 我覺得林子祥有d 歌幾好聽

啱起就覺得sad
一定唔可以俾啲人以為依首垃圾歌係原創

唔岩聽就話嘈音

哥哥應該係繼羅文之後
最後一個用粵劇腔調唱流行曲的歌手

佢72歲啦喎

真係贏詞，唔中意佢唱

後來聽彭羚翻唱先中意呢首歌

佢呢首原本係叫《我愛你》，改自billy joel嘅uptown girl

4:48
成段好似冇唱過咁

Billy joel好聽d，同埋個mv有趣d

係周街狂LOOP 佢YUU歌既 先係垃圾MARKETING

見到呢個post真係好驚訝...亦有啲傷心...
我諗成個香港樂壇由始至今都無人夠佢全盛時期唱,
十分十二寸攞獎片段唱live走晒全場, 唱爆譚詠麟,
佢同Eason 演唱會唱到Esaon氣咳,
重有有幾多首經典歌到依家都唔會有人唱到, 就咁搵首”男兒當自強”都搵唔到一個歌手唱到佢嘅味道...

其實香港一個經典歌手石耳受傷已經無乜幾多聽力又已經70歲, 我哋係咪應該俾多啲尊重呢？

認同首yuu係好煩
但係唔認同要一次過推翻佢咁多年嘅嘢

上年買咗五張飞飛請屋企啲廢老同親戚睇

Y U U同新生趣

柒一次都未夠
係要柒多次

仲有改編過呢首

個演唱會開果陣人地都就70
仲要錄尾場
乜聲都沙哂啦

填海華其實唔知係狗定真係努力唱都跟唔到
副歌高音個幾句佢無左聲都合理, 但一落番去佢把聲就勁出
例如~1:45個度佢一路無聲, 無啦啦"...遠離!!", 之後又無左, 去到最後"剩下獨是我跟你"又好搶口

幽默演繹
果d 形聲字你估下係咩情況嘅聲

但係有啲野過咗時就係過咗時
用過咗時嘅唱法唱啲洗腦廣告歌日播夜播
自然有人反感

如果真係想人尊重就唔該收山
留自己嘅全盛時期俾人回憶
rather than再唱啲煩膠廣告歌/唔啱style嘅電視主題曲

十分十二寸

屈撚伯機

連登好難講尊重

之後啲人唔鐘意又會有班人衝出嚟盲撐

不知幾正！不過近年唱返，堅係難聽。

關咩事，首首都係半斤百両?

啱啱本身聽個頭都覺啲詞好廢
但係聽到中間呢幾段 oh god打冷震respect好有意思

自細就唔中意佢把聲，好嘈 利申 80s'

但都respect佢，始終係有佢風格同技巧真係勁

就好似宋生咁，技巧係好，但硬係唔得人中意

話盲撐既可以試下跟下機唱海市蜃樓最後果段

兒登仔講就兇狠

我冇睇個演唱會
但你唔欣賞都唔使話佢燥音

佢根本好撚勁 係香港甚至亞洲 都冇咁嘅音域 唱腔同唱功嘅人

無話嘈唔嘈音
多一種唱腔好事黎
D歌多元化d

個陣既eason會記歌詞，幾驚佢唱唱下會唱返原本首歌既詞

冇佢你冇得跳camp fire

個個係到睇TVB屌

新shhhhhhhang趣

做乜鳩 引左堆人出黎反佢
推翻埋人地以前點又問人點解紅 睇下人地唱功先啦
我都唔鍾意佢雲外看 新生趣 搞到好老土
但人地勁係事實 剩係上面post個兩條live都睇得出 仲要唔係全盛時期
連送禮勤對住佢都比下去

metal個d係節奏強同實，你唔可以兩樣野拉埋嚟比

得罪講句
係套垃圾戲襯唔上雲外看新生趣

我連套野講乜都唔記得了 剩係記得感情線有D嘔心

年代唔同啫 好多嘢都會變喇
潮流嚟啫

建議樓主可以睇下人地點分析林伯唱歌 再試下自己唱

林子祥唱腔好有味道
初頭聽可能覺得好old school 愈聽愈正

細個果陣我都覺得林子祥唱腔好難聽
後來有對比先知原來真功夫黎
林子祥係全場唱真音 而且極高
所以比人話無人可以翻唱到

0:58個高音"街"軒仔唱唔到真音用假音避開左
1:08側田開始全部假音鳩叫
成首歌正式淪為噪音

兒登仔細個唔識野 大個就會明架啦

Hi 垃圾最慘唔係垃圾 係唔知自己好垃圾

其實首歌冇問題，係同套劇唔夾姐，唔好當主題曲就冇事

千億個夜晚
越老越有滄桑味

D密到死既快歌又唱到
高音全部用真音上
但慢歌都好得 我個人最鍾意佢首最愛是誰

林子祥唱歌係勁 係Yuu太撚柒煩啫 係度U~~U~~U~~ 其實首歌同shopping唔多夾 聽到都唔想買野

你除咗話人垃圾之外仲識講啲咩
come on 好心就學吓點樣接受同自己唔同嘅意見
唔好成個藍屍廢老咁

光陰不會往後退

成吉思汗
讀U嘅人都應該聽過

用假音冇哂個瀲昂感覺
真係得lam先唱到

佢侮辱左westlife

Ocamp必備，仲有狂歡

我一次都未聽過
要點先聽到？

你都痴撚線 你就真係收山喇
真係唔屌唔撚化又唔知自己零論點 錄音機式重覆回
死要衝出黎染

師兄好風趣

Y M C A

宜家太多聲底薄嘅乸聲乸型

屌下都唔撚俾 你都幾撚惡架喎

btw 係柒 唔係染

步成龍個仔後塵, 紅不過二代, 個二世祖食佢老本

其實佢啲慢歌都幾好聽，最愛是誰、分分鐘需要你果啲

利申：佢唔係我個年代，我係四大天王開始

笑死
真係好撚嘈

當年 (82/83年？) 呢張唱片好似賣咗25萬張。

都算係咁 成首真音真係好難 阿lam係勁
我反而唔明側田1:08 做咩唔真音 佢應該唱到

張學友都係男聲女腔

13942 4314062say

Y! U! U!
去食女摸女屌女爽夾快 (come on)
快快脆剥清衫褲就隨便奶 (aha)
最著數 簡單輕鬆 想要就快
插落最high

齊齊用 Y! U! U!
去食女摸女屌女爽夾快 (爽夾快)
快快脆剥清衫褲就隨便奶 (隨便奶)
去24 通宵都得 西照屌 (西照屌)
最勁最好

顏射口爆 勁吸引
其實使乜諗
顏射口爆 勁興奮
射更多精子
就盡快 楂兩獲
開心曬 即刻叫

Y! U! U!
去食女摸女屌女爽夾快 (come on)
快快脆剥清衫褲就隨便奶 (aha)
最著數 簡單輕鬆 想要就快
插落最high 齊齊用

條撚樣根本係 捧殺 燒山 嘅三毛
成撚日講9嘢又會間唔中捧d支那嘢
痴撚線

張學友至少把聲好撚厚 係男人的聲
JJ & lin嗰類乸型聲不了

舊屎啲嘢真係好正

真係好老土兼騎呢，其實羅文都一樣，D怪腔喺今日香港一定紅唔起。

叫我？

鄭國江

我呢

人地有唱功衣家個班

就好似而家叫返碧咸出黎踢返英超咁
咁都有得盲撐

覺得佢難聽個啲係咪聽開cc TVB個啲

算啦 連登大把傻閪

學琴必學

Tvb個live(聽咗一首)就真係唔掂啦
以前就真係勁既

個啲原來係粵劇腔調

當年我本來好期待衝上雲霄2...
但一聽完首雲外看，新生趣後即時知係伏！然後就無睇了！

香港人就係鐘意呢種冇辦法

講真係人都有老嘅一日
佢今年都七十幾，仲唱到我都話佢叻
大把佢呢個年紀嘅行步路都喘到要聞氧氣

況且，佢後生有氣唱個時真係好勁
個range加上獨特嘅唱腔我真心respect

btw細個聽到佢啲歌成日覺得佢喉嚨要爛

愛到發燒

其實唔傷聲咩
有無高手講下

我鐘意櫸版46 亦鐘意當年林子祥亦鍾意粵曲。基本上能夠成為流行嘅東西，放低一下自己暫時鍾意嘅嘢，隨着年紀越大就乜嘢都欣賞到。唔同歌手唔同音樂係唔同感情同埋唔同時代，有啲人鍾意擴闊品味同眼界同感情，但係有啲人又會鍾意將自己鎖死喺自己嘅年代。有啲人越大個就越聽多種類型，有啲人越大個淨係聽返自己嗰個年代嘅嘢。睇吓你做邊種人。

仲有，大部份而家嘅流行音樂超級壓縮，係比耳機聽。搵一套好好嘅Hi-Fi音響，係一個好嘅聆聽環境下去聽，仲要係當年冇經過乜鬼嘢混音初代黑膠碟。如果你鍾意呢種聽法，你又領會左第二樣嘢。領會到呢種聽法，其實又可以返返去聽壓縮音樂，咁樣係同你只係聽二千年之後做嘅流行音樂好唔同。明就明，唔明都冇辦法。

陳柏宇

碧咸好勁 攞過足球先生 長傳又準
你咁講即係唔尊重碧咸 唔尊重英超文化
你冇品味 小學雞 你係垃圾 傻閪

好心啲盲撐撚唔好咁肉酸啦
根本就駁唔撚到林子祥已經outdated 唔係主流依個point
人地彈兩句就起晒鋼咁 唔知做乜春

Pmed

狂做愛，濕濕粹

有少少智力既人都明

我以為d人係假膠，點知係真心屌林子祥

鄧麗君真係好有氣質，好優雅

好鐘意聽佢首敢愛敢做
佢果種暴力高音聽完好撚爽

龜頭BOB表示: 輕鬆啦
(其實佢把聲好難聽)

樓主:80年代d人耳仔係咩構造, 點解呢條友會紅得起
如果林子祥係2020出道會發生咩事

講真人都70歲啦 點會話再盲撐
只不過大部分人係不齒樓主果句點解呢條友紅得起姐
人地最強時期果陣 係同甄妮同級
外國返黎唱英文歌又勁
音域之闊有實力真聲連唱兩段海市蜃樓副歌
話人地隻耳咩構造 點解唔試下跟機唱下
睇下自己個喉嚨係咪卡到實左

許冠傑

1970年代以前，香港樂壇仍以西方英文歌及主要來自臺灣的國語歌為主流，本地粵語流行音樂則不被重視。畢業於香港大學心理學系的許冠傑不避俚俗，以廣東話唱出多首反映社會現況、諷刺時弊的歌曲，題材廣泛，由描述打工仔的無奈，到打麻雀的心情，亦不乏愛情和勵志歌曲，而當中大部分歌曲更是由他親自填詞及作曲。作品其後大受歡迎，粵語流行曲的發展亦如雨後春筍。粵語流行曲的潮流可說是由他一手開創，因此他亦有「香港樂壇天皇巨星」、「香港流行音樂祖師」等美譽

YUU首歌還可以
後面加段英文真心唔知做乜鳩

反佢還反佢
佢唱功係好掂

自從上年第一次聽完佢演唱會真係覺得好正，好有感染力！利申90後

首歌內容就係想講，人嘅一生都充滿唔同數字，究竟呢D數字對人有乜意義

佢唱歌時好似食野嘖嘖嘖gif

林子祥都拎出黎屌人地神級

近年既好多都唱功垃圾，淨係靠樣生存
邊似舊時

好耐以前睇過，側田完全俾龜頭bob收左皮
龜bob勁撚渾厚

樓主呢d 00後好撚煩 人地係上個世紀紅得就有佢道理la

敢愛敢做堅正

不如諗下依家有邊個歌手可以唱到佢呢隻串燒

呀lam都唔出得黎咁而家班垃圾歌手都應該收番埋

見到呢個post真係覺得好悲衰
完全冇個種尊重係度
連登真係好多樓主呢啲人
人地唱得差極都有紅過

我真係想知樓主覺得邊個唱得好

首原曲係Billy Joel 架

林德信

問得出佢當年點解紅得起
點解又唔問下依家紅緊d咩歌手

佢把聲係好聽
不過佢果種好用力唱每個字真係好難頂

昂言踏著前路去，追趕理想旅途上
得呢首好聽

樓主先笑阿LAM咁都出到道
然後向下碌見到
E神合唱唱到呼吸困難
CD勤唔敢接咪
基仔合唱把聲比人蓋哂
軒仔假音避走
側田假音鳩叫都唱唔起
哥哥係佢忠實fans 當佢神咁拜
突然升KEY搞到倫伯連心中激盪都唱唔起
柒到咁 係我就潛水扮睇唔到算

龜頭bob聲底夠厚同算比較man 高音夠響亮
側田諗住show off自己唱到個key
點知比Bob輕鬆完秒 側田柒撚咗

千億個夜晚

Reimgain leslie concert兩父子都有出場翻唱哥哥
成個演唱會一半以上都係次熱門既歌，全部重新演繹，好正

我都廢撚事覆呢d小朋友
係喇，嘈音，過主,無人逼你聽

bob 都唱唔到個「街」字

但其他位唱到算幾勁

厚但唔好聽wor

兩個都唱到好流，軒仔曲風唔岩算啦，側田應該攰喇

學友把聲man到仆街，好渾厚，個腔係極細膩處理每粒音，剛柔都好撚勁，係無人能及

側田同bob 唱果次好d, 用混聲上聽落幾真
hins 就真係假都好虛

香港真係得林子祥唱到live

仲有陪着你走

有條好撚舊既係lam出場同逐個歌星合唱佢地自己歌，上面應該有人貼過，到哥哥真心笑左，自己都唱唔到monica，高到仆街

我

呢首好野，聽下先

一個人 - 林子祥

不同意 各花入各眼

真係要比較既話送禮已經最接近
真聲音域廣，聲底圓厚，唱到快語速既歌，歌路相對闊（咁多年計埋啦），年紀大但keep到把聲
但都有差距

雖然係唱阿lam拿手既野，但阿lam都咁大年紀
如果咁都唔算勁既專業歌手真係唔知點先算

每個時代嘅人喜好都唔同嘅。
咁講Eason, Joey依D係以前嘅年代都未必紅到，做到天王天后。

其實香港好多人玩 只係香港人剩係聽埋啲垃圾pop搞到打沉咗好多隊band

唔同年代啫 比著而家既歌手響嗰個年代咪一樣唔會紅
唔同年代興既野都唔同
到將來可能又會興第二type～

真係好尾機

唔鐘意首yuu唔先質疑佢曾經嘅成就
係一文不值嗰陣就唔會咁多人鐘意佢

講開又聽下

李克勤唔得喎
咩歌都果隻聲， 爆既歌佢已經唔得啦
佢得個油字
唱下啲大會堂李香蘭都ok 既
唱eason 第五個現代化成個傻鳩咁

無 啦啦 做咩講起佢？

李克勤都算唔得
去聽佢演唱會，又跳又唱40首歌
由頭到尾保持同一高水準，快慢歌都唔扯氣
可以長時間連綿咁維持係高音調，無透氣聲
佢無爆既歌咩，就算唔講果d足球口水歌，都仲有首紅日
條友最大問題只係穩陣，唔挑戰自己
講唱功佢紮實到不得了
唔明點首每次係連登講「xxx唱功好」
就一定有人用eason黎比然後話唔掂明明本身係講緊阿lam唔係講eason

仲有李香蘭係張學友架
雖然送禮都叫翻唱過，但到底你對送禮既歌有幾多認識先比呢個comment

咪話佢唱呢類ok
其他真係唔掂
你有無睇佢同陳奕迅果次合作，唱左好多首

平心而論，李克勤係好穩陣，但真係唔係唱咩都掂，就講上面條片，佢開頭唱嗰幾句瀟灑走一回，係完全唔好聽，Sally完勝。佢係冇Lam、Eason咁全面。亦因為唱腔單一，有人會覺得悶

And we can build this dream together
standing strong forever

烈火心中衝衝衝 有冇人知咩歌

諗起側田同光頭bob唱敢愛敢做唱到斷氣

史泰龍Lambo

根本就係比佢嘅成就框死左討論空間 我唔覺得話佢難聽有咩問題 呢啲個人感受嚟
係要搬佢啲往績出嚟講 個point都唔撚對題嘅

白痴精，儍西！

以前廣東歌多人話，可以接受好多唔同嘅嘢
唔係依家咁單一

香港人啲質素真係so funny
9up完一大輪之後一句呢個係我喜好問題就以為好撚威
屌你老尾呢隻邏輯咁撚熟面口既
呀 錯左 班撚屌邊有邏輯

屌？咁你覺得香港仲有邊個好聽？實力派唔啱聽！偶像派？香港仲有偶像？

唉 好地地一首uptown girl

呢個版本先屈機
成班小學雞連人地全盛時間都冇聽過就喺度嘈
人地72歲啦
eason 72歲你估仲唱唔唱到我的快樂時代原key?
而家都唱唔到啦

利申 90後

如果佢係依家先出道，喺中國好聲音嗰啲節目應該好早淘汰咗

下下用2020批評幾十年前，同BLM左膠拆偉人像咪同一類行為

最好笑係Eason都做唔到嘅嘢，佢地覺得會做得到！仲要做得好過佢！！！？？？

btw 佢地知唔知家陣演唱會係有得tune嫁？

你有無聽過現場？你覺得邊個現場唱得好？無知唔係罪，但係無知又係度屌就係原罪，想同你講，你家陣聽緊嫁近期演唱會都係校過聲，小朋友！學下嘢啦！

樓主唱首十分十二吋黎聽下先啦
再唔係簡單d 數字人生

係，校過聲，咁點呀？
都唔撚關live唔live事 九唔撚搭八
而家係講緊佢把聲係咪噪音 成撚日唔夠人講就偷換概念

作黎睇下 比大家睇你翻開邊間教會

Btw我冇屌過 我只係指出唔應該因為佢嘅成就框死左我哋討論佢把聲係咪嘈音嘅空間
郁啲就幫我無限延伸

你唔識就唔好係度扮87，唔識唔係罪，唔識扮勁就係87，問下人啦！小朋友！

我問緊你你覺得邊個唱得好呀！小朋友！

仲有，紅館四面台，收音係無得好嘅！讀多啲書先黎打擂台啦！小朋友！

利申：90後幾中意年輕個陣既林子祥

個樓主錯唔哂既，好體現到香港人既核心價值：
欣賞自己中意既野既前景，係去批評其他野先。

成個氛圍係批評多個欣賞。

唔識首歌/傳唱度唔高/唔中意個曲風 -> 唔識野/思想狹窄

解釋點解會有人中意 -> 唔比人出post屌

解釋點解自己中意 -> 冇taste/ 護主

自己中意既歌手翻唱 -> 超越原唱

華人玩音樂 < 西方音樂

華人高音 = 鳩叫

西人高音 = 唱功好

可能有d 係都有少少道理既，但真心，我覺得音樂既野好死既，多人中意、多人欣賞一定有個原因。唔洗眾人皆醉我獨醒咁開post 屌人既。

我自己唔識欣賞kpop 女團，有時電視廣告見得多，覺得煩，都唔洗開post 屌既。
自己唔中意咪skip 左佢囉，畢竟好多紅既歌手都唔知點解紅嫁啦

最愛是誰好聽到打冷震唔係講笑

我同意每個人有自己嘅喜好，但係…我接收唔到屌完人唱得差，之後連自己覺得唱得好嘅歌星都講唔出嘅人啫！

問緊你呀！ 偷換概念！

小朋友，教精你！live都有得tune嫁！所以話唔識就唔好自我膨脹，無人係上帝！

鄧麗君正好多，聲靚sweet 聽得好舒服，今日聽返都唔過時

我從來冇質疑過live有冇得tune
係你係咁講live live live tune tune tune
戇撚鳩鳩
我從來都冇屌過佢 你淨係識喺度屈鳩我
你盲嘅唔該你驗下眼 驗完睇翻我啲comments搵下我有冇屌鳩過林子祥
我由頭到尾都係想講唔應該比嘢限制到個討論空間 咁樣你同嗰啲唔撚比討論港獨嘅撚屌有咩分別
同埋，唔好以為講幾句「小朋友！」就可以令你句廢話變得有說服力

咁兄弟，邊個唱得好？

香港人特質黎 踩自己友 好少欣賞嫁
李慧詩都有人踩知咩料啦

兄弟！唔好諗咁耐pls！ 我好眼瞓！

唔該！睇下時間啦，都唔對等！

一個歌星名啫？有幾難？

希望睇緊post嘅兄弟 留意下回覆嘅時間

得未呀？

一個名都無？你係香港人？

一個名都無？你係香港人定係大陸人？

come on！！！？？？

Can you speak english?

你平時壓力係咪好大

手足 明未呀 自己用個腦分析

你平時係唔係講普通話？

平時冇人同我講嘢㗎

完全玩死隻原作uptown girl

係咪未撚聽過全首

sor依家已經想問點紅得起唱嘅又係lur埋一舊 阿lam起碼有d高音聽下 姐撚d作品唔係太識欣賞

好聽到癲
兒登仔返去聽抖音聽trap聽auto tune啦
香港人最鐘意踩香港人
呢個地方已經冇乜文化

屌你老母咩
佢隻串燒歌街頭霸王榜不知幾撚正
Yuu首歌係煩膠 仲可能佢係藍
咪唔好幫襯yuu 啲藍店囉
無可否認 以前港英年代紅得都係有實力
林子祥香港黎講係殿堂級歌手黎架柒頭

但係佢偷太陽眼鏡

笑到gap gap 聲

好聽喎 係咪我老喇

林子祥都唔掂？ 堅on9

屌 去藍絲系列咪聽到呢啲嘈音囉
惠康 美心 大家樂 國泰 萬寧 Pizza hut PHD出賣香港人

拎metal同佢比
作死

新生趣！

無影手

小眾
係小眾點解會有rock am ring , wacken?
係香港除咗pop之外根本冇其他音樂文化

驚安新癲堂

點Pmed？

係囉好似無咩band咁，小妹學咗差唔多成年，有人建議我夾band玩下都唔知邊度揾

香港有好多好嘅音樂人
但個主流市場唔俾空間佢哋生存，一般人平時接觸到嘅亦都只有流行曲
你睇呢個po淨係鬥邊個歌手勁都可以拗一大餐就知好多人根本就唔會有時間同耐性去試其他嘢

hoo ha hoo ha hoo ha

巴打應該有返咁上下年紀 ？

又見到你巴打，又係咁，逢舊必反

我愛你咁好聽，改到首廣告歌咁戇鳩

真係好難聽好un 耳

香港主流樂壇
任何年代都係乜人都紅到

細個聽覺得好煩
到大個咗再聽
先覺得都係好煩😝

不過
佢有自己特色
亦好能夠代表廣東歌的時代
係非常值得尊重嘅歌手

人地真材實料
你拎2020主流班二流歌手黎比？

佢老婆唱歌先真心正

你收檔啦屌你老母
你點撚樣定義為小眾先

不如建議tvb六日全變演唱會，好似atv咁
倒閉嘅旋律

啲歌真係幾好聽，依家啲人聽咩歌
韓歌噪音

我以為大家會一面到咁話緊係要林子祥 點知一大堆metal撚估唔到

嗰個年代，真係好美好
星光熠熠

但由一班人開始北上賺錢、放棄香港
就注定香港影視、音樂圈沒落

而家已經係
每個星期都播演唱會
葉振堂、呂珊都播過
播林子祥，已經算好好

依家果啲歌不知所謂
作曲難聽，作語九唔搭八，唱歌無特色把聲又唔好聽
軟雪糕、Mama Easy、Kiss Kiss Kiss、Sugar baby、
登陸太陽
樓主你聽開呢啲歌

公道講句
全盛時期嘅林子祥做metal vox應該都唔會差

我冇反啊, 佢80 年代啲歌係幾得, 只係而家過咗氣, 啲後生仔女唔識欣賞啫

唔係，我話兒登 過咗氣其實都唔代表唔好嘅

之前avt俾呢班人唱到執笠，依家過檔tvb

直頭喺日本攞埋獎添，當今有邊個唱亞洲歌手可以做到佢咁嘅成績

難唱又唔代表好聽嘅
我對林子祥冇乜感覺
不過好撚憎首男兒當自強
簡直係強姦耳仔

個個都覺得亞lam堅在高音勁，冇人提過佢唱慢歌果種high dynamic range嘅唱法至係極品，Sally都係跟佢學番黎。

連尹光都播過
遲下可能係麗花皇宮陳浩德張偉文鄭錦昌麗莎（呂珊播過）

你講嗰啲
好似都播咗

最愛是誰都ok 嘅

笑了，一代歌王比人話係噪音

其實覺得林子祥啲歌唔好聽無咩問題，無人要你鍾意，但樓主柒就柒在自大到想笑鳩林子祥，同想笑鳩鍾意佢啲歌嘅人，其實係咪你鍾意得嘅嘢先叫正常？唔好一句黃藍就算，佢藍我會屌佢老母，同佢啲歌係點無關係。

btw黃就啱撚哂？黃都有好多on9，睇蘋果股票大升大把傻仔打j就知。

有錢咁又點？

冇睇嗰個台好耐所以唔知

同意，Eason唱歌有感情。
林子祥一唱歌機器，和鄧紫棋飆高音沒兩樣。

呢堆堅係垃圾
點同Lam比

事實上，鄧麗君是中國國民黨忠實信徒，和林青霞、瓊瑤、劉家昌同一個政治思路。
如果1995年鄧不去世，她很有可能會為韓國瑜造勢站台。
國民黨當年反共是為了自己執政穩定，現在舔共仍是為自己的黨不會被毀滅。
自私自利加獨裁黨機器。鄧只是當年國民黨的宣傳機器，何來民主自由？

所以說鄧是深黃，真是笑掉大牙！

你班兒登仔鍾意反咪反囉
我就照聽
就好似我日日理撚得你照聽校長咁

當年就係無佢呢種type先紅到

連登仔唔係好崇尚自由創作空間架咩？

以前d歌除左粗口 乜都可以填上去

廣棟歌全部都係嘈音（包括e家個d)

我都係諗起衝上雲霄2首歌
但原本唔記得點唱
一見到你呢6隻字，咩都返哂嚟

我阿爸阿媽鍾意睇，我平時都唔睇電視

但咁多個上一輩嘅歌手
我最鍾意朱咪咪
佢啲歌藝，無得頂
我陪阿媽，睇過佢紅館演唱會2次
絕無冷場，好睇過容祖兒、謝安琪

屌你老母

你試下聽「每一個晚上」

第一輯都係垃圾三角戀
啲人因為首主題曲好聽走去吹奏套戲

正如十幾廿年後啲後生仔女一樣會覺得而家啲歌手過氣

呢個post成批音樂專家

唱歌最高景界
平淡歌唱到唔平淡

即係澎湃曬

阿Lam固然唱得澎湃，不過鄭國江啲詞實在將成個層次提升曬。嗰陣一出我已經覺得歲月如歌同首歌個層次完全冇得比

第二輯都已經七年前，真係時光飛逝...

唔識講嘢就收嗲啦

依個真係cls

我本身以為會一面倒負皮點知原來真係咁多兒登仔唔識波

人地當年一線歌手，畀你地屌到一文不值，你可以話佢唱腔不合時宜同埋老化左，但你屌人個d係噪音真係不知所謂人地後生個陣紅到成個香港都識，識寫歌，又拎哂獎，仲要以前個d唔係豬肉獎喎，以前佢同邊d人鬥啊？羅文、譚詠麟、張國榮、陳百強呢d癲佬啊，劉德華都係聽佢d歌炸，分分鐘你父母後生都聽緊佢，今日你笑鳩一個殿堂級歌手唱緊噪音，他日你d仔女都笑你聽edm、Kpop、rap係噪音

你地應該要帶隻好d既耳機，聽下佢以前d歌，你就知咩叫正，佢d高音又實又有穿透力，你試下搵個同佢一樣有feel既本地男歌手出黎

呢d本應上神枱既歌手咁都畀你地拉返落黎屌，成日話要傳承同保護本土文化，屌你老母，自己地方既經典都要屌到一文不值，你班友去含撚啦，都唔撚知過多三十年d傻閪會唔會屌埋四大天王。

兒登啲正負皮不嬲戇撚鳩

獨白唔係佢？ 把聲好似喎

四大天王 當年媒體就不應該炒作宣傳
導致90年代四個人長期壟斷香港樂壇頒獎禮
新人不能冒出

千禧年後，雖然三大天王淡出（劉華仍參加頒獎禮到09年）
但華語歌壇主控權早從香港轉為台灣

似呀
好似係鍾定一

所以今次播呀lam真係算好點解唔播下梅姐羅記哥哥果d

遠遠好過上上上面嗰堆呃飯食痴金糠夜總會廢老歌手

d人話佢好高音 但我聽落似嗌歌多過高音 係咪我問題

係撚bach咩。 自己去查下la on9

yup

guns n roses = minority
A7X = minority

CRWALING IN MY SKIN

係 係你問題

好評都開始接近負評

依個post啲人真係好撚恐怖
連討論下林子祥唱得好唔好聽都唔撚俾
你一話佢難聽/唔吹奏佢就成班衝曬出嚟話佢往績點點點 以前好紅
大佬 佢以前好勁我依家都可以覺得佢唔好聽架嘛
依都咁personal嘅野班友都可以係度judge人
啲logic又九唔撘八

連登真係好多白卡佬

連就咁講句好聽/唔好聽都要俾人屌

唔講=唔鐘意？

明明uptown girl咁撚好聽

又一摧毀經典之作

啲歌詞低質到
仲要搵個過氣廢老嚟唱

林子样勁唔勁，根本無需要討論。
問題只在於你自己既水平。

本來無一物 何處yuu

阿lam自從03年跌落台右耳聾左之後
果段時間係直承歌都唱唔到咁濟
但之後佢好似人右手殘廢練左手寫字咁
又比佢搵到方法唱得返
雖然之後唱腔粗糙左勁多 咬字又唔清晰
但至少人地唱到原key 出事果陣佢已經56歲
唔係話叫人欣賞佢唱腔 但起碼比返多少尊重人地
和田光司鼻咽癌兩度入院 重唱butterfly 成段副歌唱唔起
有人笑佢唱得差?

中島美嘉耳2010患咽管開放症
2011年重唱雪之華聲音劣化到一個點 有人夠膽話佢廢?

香港人可唔可以唔好咁mean

肯定唔止啦，食哂黃金年
容祖兒都幾億啦

btw 林子祥唱功香港有冇人可以超越到？

我直頭係唔鍾意聽香港流行曲, 新舊都係, 但我知道自己咁係喜好問題, 樓主話就話想請教下點解佢紅得起, 事實係質疑好多香港人嘅聽歌口味, 即挑釁

呢首夾硬賣廣告填得鳩姐

uptown girl 林子祥8x年已經唱緊中文版

Bach, Minuet in G, BWV 114

尋晚我係facebook見到死黑警野沙士

個感覺好似講緊張學友唔識唱歌咁

聽完Daft Punk之後識

仲諗緊做咩成個po都有人講龜頭bob

每一個晚上係經典。

痴撚線 勁到

佢之前把聲較為好聽，但而家老咗，冇以前咁好。

你哋約埋出街買套好啲嘅 Hi-Fi 先啦。

葉德嫻真係勁喎

以呢個post嘅人嘅水平 真係識得聽Deanie姐？

67歲唱high f

追憶×單車×空凳